公司IT同事幫我換電腦

換完之後我同佢講咗句，「唔該晒你呀IT狗」
之後佢黑咗面，我叫佢執返啲紙盒佢冇理我

抵撚死

犯眾憎

可能佢有養狗

好撚賤
不過我鍾意

屌部電腦突然上唔到網

聽日變埋Windows 98咖啦

搵得it狗做野仲要上連登開post

勸你上到都唔好login facebook

屌，好心講句多謝，都唔知做乜撚黑我面，網又上唔撚到

打去IT部又冇撚人聽

我打撚到隻IT狗898呀

證明狗也不屌